leatlet 用Javascript整地圖問題

我本身有個geoJSON file, 想用佢黎整地圖, 加個slider 可以一slide 就swtich到唔同年份既 heatmap 係點

個問題係唔知點解整左個slider 之後, 佢唔識即刻係個地圖update, 每次都要自手動F5 ... 夠竟有咩問題

我知道應該係漏左個code 係remove 上一屠layer 之後再display 新果個layer...
但唔知應該加去邊..

load 個geoJSON 既code 係咁

試吓跟呢個

將佢個popplaces 轉做你個housing

多謝你回應 我就係睇左呢個網好多次
但唔知係咪我入geoJSON 個方法同佢唔同
所以 入唔到佢個方法。。。 我唔知點改到好似佢咁

應該開嗰個function slidervar.noUiSlider.on('update'....
同你個var housing= ...
同一層

然後塞返 rangeMinMax... clearlayer
嗰啲入去on('update'){...

ADD Layer 同del layer 就係指果個update?

你用個網嗰個 clearlayer 同 addlayer
改 cluster_popplaces 同 popplaces 做你個 housing

我個code嗰個add 同 del 係個網D 抽左出嚟獨立做function
唔係好關事

巴打可唔可以幫手睇一睇D code...
點解佢話咩feature.properties is undefined.. 連我張地圖都load 唔到..

如果果句housing.clearLayer 搬番出去
load到個地圖..但唔知點解又話咩not a function..
同埋個slider bar..都係無反應...

唉..真係好煩

你未加個 slidervar.noUISlider.on('update', function(value, handle){ ...}
去包住D野

你唔包住佢一開map就會execute
你包住佢咁就會係slider 郁左先execute

同埋好似你有2個housing撞左名
試吓一個叫housing
入個叫housingLayer

clearlayer應該要清housingLayer

我有D 唔係好明...

其實係咪我果段 var housing 既CODE都要
係slidevar.nouislider入面呢?

開兩個layer 果到,
點為止入面果個?

已經改成咁...都係唔得....
話housing.ClearLayers() is not a function...

post你d code出黎啦

返緊工阿 返去先搵

叫樓主條傻鳩

連登唔知點解打唔到CODE ...
唯有CAP 圖...

宜家得閒少少

你最頂個 var housing 唔係一地圖嘅layer
只係一個getjson嘅function
而你呢個housing 同你係佢入面 = L.GeoJson 嘅housing 同名
呢個 = L.GeoJson 嘅先係地圖嘅layer

所以你之後clearLayer 嘅時候會搵錯人去clear

另外第一行個nouislider 係講緊佢{ }入面嘅野係要喺slider update 先會做

所以唔應該包埋上半段
嗰段係你一開始load 地圖嘅時候要加返你啲data

成個logic 應該係
var housing = $.getJSON(...){
//呢到係你一開始load map

houseLayer = new L.geoJson( ... );
//呢到係建立地圖layer

map.addLayer(houseLayer);
//加個layer 去地圖
};

slidervar.noUiSlider.on('update', function (values, handle){
//呢到係slider chnage

houseLayer.clearLayer()
//清舊layer

houseLayer = new L.geoJson( ...);
//加返filter左嘅layer

};

唔該哂你先..
但依家又變左一拉個slide.. 會無左個map
跟住又話houseLayer not defined

我發覺我個問題係....

係"slidervar.noUiSlider.on('update', function (values, handle) { ..."
呢條function 入面係call 唔番 "var housing.." 果個houseLayer 出來...

可以點搞..

有冇const既教徒出黎一齊討伐樓主

其實我真係唔係好識.... 不知如何做起... 唔好意思

係global scope到var houseLayer;